有冇人秒回下我 - 2020

上水

毒巴入

無

嗨

你甩到p未

有咩做

冇 等沖涼

咁早？星期六喎

我都想 目前仲係P牌仔

叔叔我聽日仲要返工

好慢呀你
不過點解次次我開post 你都勁快入嚟

叔叔好勤大發大財

我都想 窮撚先要返咁多工

唔洗驚 因為我嚟嗱

我愛你

我窮撚星期日想番都冇得番

休息下啦

點呀你

食咗咩搞到咁

拉

我都唔知.........

醫生點講

叫我小心身體

秒

嘩

sad

哇

秘密嚟

掛住浮雲

為何

巧耐無見

好啦 最近如何

就嚟考試

加油呀

收到
雖然溫極都係唔識

點會咁架

我理解能力太差

HI

Hi

終於見到

黎仔

非花

Hihi

🌝做咩

唔信

習大大 想你溫暖我全身

花花

你好

無呃你㗎

好啦 咁你要比心機溫書

我好凍

Nice
Same as me

想死

今日好熱喎

Me too but me support

我好凍 病咗就快死

再潛

歪

睇醫生未

屌仔

support me die

回你

🐻🐻🐻🐻
long time no upwater

挽留台🐷

No can

me always upwater

good morning

挑戰秒回人

屌

who is 秒回人

U

小姐，你週回post？

hi
我好忙 好少上水 對唔住

夠我忙

原諒你

我日日9-9 12個鐘

啲錢畀狗姐搵曬

冇ot錢 冇加人工

辣殺公司
開名！裝修！

唔知會唔會加

有冇想我

有

冇補水都係死罪

多謝你俾溫暖我

我呢行邊有水補架

支持 走堂係正確態度

攬

狗姐 我愛你

大家都是奴性重
不用分咁細

快

我超愛你

我有超能力都係想返工

秒我

表白 但比人負皮左
邊個要同我搶狗姐

幾時都話你最nice

我想搵多啲錢

秒！

其實冇人搶我

豬豬！

有的

我都想

等很久

再秒

有好多人同我搶

好波啊金仔

你又識我？

狗姐好掛住你

痛痛hi

軟軟hi

豬

耶～你摸人既

好摸

豬仔嗨

摸到D咩？

你地咁出名

唔好痛

唔痛

你想呢？

我依啲小薯仔

咁就好

摸頭

頭嘅邊個位

頭髮

我都係

沒有

我持久

沒有 得你要我

真係？

不信

扮下信呀

唔喎

真呀！

點解喎